<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
	<channel>
		<title>Michèle Dekker</title>
		<description>Der Fotografie Blog von Michèle Dekker</description>
		<link>http://micheledekker.ch</link>
		<atom:link href="http://micheledekker.ch/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
		
			<item>
				<title>Schwiizer Pferdefotografie-Träff mit Jessy &amp; Michèle</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;
Hallo ihr lieben Fotografen &amp;lt;3
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Wir organisieren ein Fotografietreffen mit Pferd und Model. 
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
An wen richtet sich der Träff?
&lt;br /&gt;
o	An alle Schweizer Fotografen, egal ob in der Pferdefotografie zuhause oder nicht, die Lust haben sich auszutauschen und zusammen zu fotografieren.
&lt;br /&gt;
o	Es richtet sich nicht an Anfänger. Das heisst du solltest mit deiner Kamera vertraut sein. 
&lt;br /&gt;
o	Jeder macht von jedem Making-of Fotos, so unterstützen wir uns auch gegenseitig.
&lt;br /&gt;
o	Teilnehmeranzahl ist auf 8 Personen beschränkt.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Wann findet der Träff statt?
&lt;br /&gt;
o	25. November 
&lt;br /&gt;
o	Du solltest Regenfest sein, da der Träff nur bei extrem schlechten Wetterbedingungen verschoben wird. Regen und Schneefall können nämlich einen speziellen Bildlook erzeugen.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Tagesablauf:
&lt;br /&gt;
o	Wir treffen uns um 11 Uhr, um uns kennenzulernen. (im Reiterstübli)
&lt;br /&gt;
o	Um ca. 13 Uhr beginnen wir zu fotografieren (da die Sonne bereits um 16 Uhr untergeht)
&lt;br /&gt;
o	Bis 18 Uhr können wir die Ergebnisse vergleichen und uns weiter austauschen. (Reiterstübli)
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Wo und mit Wem findet der Träff statt?
&lt;br /&gt;
o	Anita &amp;amp; Dollybaja (Instagram: &lt;a href=&quot;https://www.instagram.com/dollymiro/&quot;&gt;dollymiro&lt;/a&gt;) stehen uns als Models zur Verfügung. Anbei noch ein Foto von den beiden (Foto von Eliane van Schaik).
&lt;br /&gt;
o	3711 Wimmis (BE), keine ÖV direkt zum Stall, wir könnten dich aber am Bahnhof abholen, oder es bilden sich Fahrgemeinschaften.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Preis:
&lt;br /&gt;
o	50.- (inkl. Essen und Getränke)
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Anmeldung:
&lt;br /&gt;
o	E-Mail an: &lt;a href=&quot;http://micheledekker.ch/kontakt/&quot;&gt;info@micheledekker.ch&lt;/a&gt;
&lt;br /&gt;
o	Betreff: Pferdefotografie-Träff
&lt;br /&gt;
o	Wir schicken dir dann noch ein Anmeldeformular zu.
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
Wir freuen uns auf einen tollen Tag! &amp;lt;3
&lt;br /&gt;
Michèle &amp;amp; Jessy
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;a href=&quot;http://micheledekker.ch&quot;&gt;www.micheledekker.ch&lt;/a&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;a href=&quot;http://jmw-fotografie.blogspot.ch&quot;&gt;www.jmw-fotografie.blogspot.ch&lt;/a&gt;
&lt;br /&gt;
&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Thu, 26 Oct 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/pferdefotografie-tr%C3%A4ff/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/pferdefotografie-tr%C3%A4ff/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Morgenlicht mit Fabienne &amp; Anja &amp; Speedy</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Ein wunderbares Shooting hatte ich mit diesen drei Süssen an einem frühen Aprilmorgen. Obwohl es so früh war und eher kalt als warm, sind die drei total unkompliziert und geben einfach alles für ein tolles Foto. Vielen Dank an Euch, ich schätze das seehr!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Tue, 23 May 2017 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/fabienne-anja-speedy/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/fabienne-anja-speedy/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Alexandra &amp; Vino</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Mitte Dezember durfte ich Alexandra mit ihrem Vino fotografieren. Der Wetterbericht zeigte Sonne an und wir freuten uns tierisch auf schöne Sonnenuntergangsfotos. Wie so oft kam alles anders. 
Aber total schön anders! Schon auf dem Hinweg kamen Corin (die mich toll unterstützt hat) und ich ins Schwärmen. Wir mussten sogar einen kleinen Halt einlegen, um Fotos zu machen. Denn alle bäume waren in wunderschönen schneeweissen Frost gehüllt. Es lag kein Schnee, kein Matsch, aber es war alles weiss. Unglaublich toll sag ich euch! Als wir dann bei Alex angekommen sind hatte es sehr viel Nebel, aber ich sage euch, der schöne Frost macht alles wieder wett! :D 
Zuerst machten wir einen Spatziergang durch den Wald. Da wir an einem Samstag fotografiert haben, hatte es total viele Leute mit Hunden und Kinderwagen. Aber Vino konnte mal gar nichts aus der Ruhe bringen. Das ganze Shooting verlief sehr gelassen. 
Am Schluss machten wir noch einige Fotos auf dem Hof, u.a. mit schwarzem Hintergrund und auf dem Platz ohne Zaumzeug. 
Diese rosanen Punkte sind übrigens die Lichter von kupfernen Lichterketten. Diesen Effekt wollte ich unbedingt einmal ausprobieren.
Wir hatten sehr viel Spass, ein bisschen gefroren und nun Fotos für die Ewigkeit erschaffen.
Vielen Dank Alexandra, das du uns so lieb aufgenommen hast. Wir haben uns sehr wohl gefühlt!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Tue, 20 Dec 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/alexandra-vino/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/alexandra-vino/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Babybauchshooting</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Im November hatte ich mein aller erstes Babybauchshooting. Da ich kein Studio besitze und allgemein auch kein Studiofan bin, war für mich von Anfang an klar, dass ich es als „Homeshooting“ umsetzen will. Das Spiel zwischen Licht und Schatten von natürlichem Licht, das aus dem Fenster kommt fasziniert mich sowieso schon sehr seit ich am Workshop „Sensual Dream“ bei Roger Schüeber teilgenommen habe. Im Sommer kann ich mir aber bei milden Temperaturen auch sehr gut vorstellen, das komplette Shooting in der Natur zu machen.
Wir sind dann noch kurz in den Stall gefahren, da ich schon seit der Shootinganfrage ein konkretes Bild mit Pferd im Kopf hatte. Ich bin immernoch überglücklich, dass ich genau dieses Bild umsetzen konnte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Mon, 19 Dec 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/babybauch/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/babybauch/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Mary Poppins &amp; Family</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Im November durfte ich Melanie und ihre Tochter mit der Clydesdale Stute Mary Poppings fotografieren. Unerwarteterweise beglückte uns das Wetter sogar noch mit der frühen Abendsonne. Es war wunderschön und die drei sind ein so super Team. Das ganze Shooting war total harmonisch. Mary Poppins ist das geborene Model. Sie blieb die ganze Zeit über ruhig stehen und machte keinen einzigen Wank. So konnten wir alle das Shooting geniessen und dabei sind diese tollen Bilder rausgekommen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Mon, 05 Dec 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/poppy/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/poppy/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Fabienne &amp; Speedy</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;An einem Sonntag Morgen in der Früh fotografierte ich Fabienne und Speedy, ein Ponymix. Natürlich hofften wir auf Sonnenschein, der durch den Nebel scheint. Immerhin ein bisschen Nebel haben wir gekriegt. Nichts desto trotz war es super schön, am kleinen See, wo wir waren. Von Fabienne und Speedy bin ich sowieso begeistert. Ich denke da haben sich zwei Seelen gefunden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Thu, 10 Nov 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/fabienne-speedy/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/fabienne-speedy/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Gioia &amp; Krümi</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Am Donnerstag durfte ich Gioia und Krümi fotografieren. Krümi ist ein deutsches Sportreitpony und voller Energie. Die beiden sind so super süss zusammen und ein tolles Team. Wir hatten zwar nicht spezifisch ein Zauberlichtshooting geplant, aber da die Sonne schien hofften wir doch auf die schöne goldene Stunde. Leider ging die Sonne schon ziemlich früh in den Schleierwolken unter. Dennoch war es super mit den beiden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Thu, 11 Aug 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/gioia-kruemi/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/gioia-kruemi/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Corin &amp; Mary Poppins (Poppy)</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Corin mit der Clydesdale Stute Mary Poppins (liebevoll Poppy genannt) im Sommerlicht. 
Manchmal reicht es für tolle Bilder, nicht mehr als 300 m weit weg vom Stall zu gehen. 
Poppy war die Ruhe selbst, bis auf ein paar Fliegen und Mücken, die sie plagten. Glücklicherweise hatten wir an diesem schönen und relativ warmen Abend nicht sonderlich viele Viecher, obwohl wir im Naturschutzgebiet mit viel Feuchtgebieten waren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es war ein tolles Shooting und ich persönlich habe das Gefühl, dass ich fotografisch einen weiteren Schritt nach vorne gemacht habe. Ich finde die Bilder, die entstanden sind einfach nur supertoll! So hoffe ich natürlich, dass sie euch auch gefallen:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Sat, 06 Aug 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/corin-poppy/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/corin-poppy/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Jenny &amp; Marvin</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Endlich wieder einmal ein Pferdeshooting im Sonnenuntergang. Die goldene Stunde macht einfach jeden Moment magisch. Abgesehen davon, sind die beiden aber auch supersüss! Das erste mal durfte ich einen Schecken fotografieren, schon eher selten.
Aber seht selbst:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Fri, 01 Jul 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/jenny-und-marvin/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/jenny-und-marvin/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Carina &amp; Favorito CXV</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Am zweiten Hitzetag dieses Jahres war ich wieder einmal bei Carina und Favorito. 
Heiss war es. 
Überall Mücken.
Ja, wenn man tolle Bilder will - im Sommer - ohne zu frieren (ok vlt. ein bisschen schwitzig) - muss man leider solche Lästigkeiten in Kauf nehmen. 
Aber das wichtigste ist ja, dass alle total happy mit den Bildern sind. Und das sind wir definitiv! Schaut nur wie süss die beiden sind - hach :§&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danke Salome und Jenny für eure Unterstützung! Fazit des Abends: Tiergeräusche App für spitze Öhrchen funktioniert super :D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Thu, 23 Jun 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/carina-und-favorito/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/carina-und-favorito/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Jessy mit Al Samira &amp; Karima al Mandara</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Ich war bei meiner guten Freundin Jessy zu Besuch in Luzern bei ihren süssen Araberchen Sämi und Karima. Die beiden leben in einem Offenstall und haben eine tolle Aussicht ins Tal, so lässt es sich doch schonmal super leben. Sämi ist Jessy’s Herzenspferd. Zusammen gehen sie auf Distanzritte und sind ein super Team. Dass sie so toll harmonieren, sieht man ja auch schon auf den Fotos wunderbar!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Schauet und geniesset!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Sat, 21 May 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/jessy-sami-karima/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/jessy-sami-karima/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Ploy und Maurice</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Ploy und Maurice
&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Wed, 10 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/ploy-und-maurice/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/ploy-und-maurice/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Carina &amp; Favorito CXV</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Diesen Samstag war ich bei Carina und ihrer wunderschönen Reitbeteiligung, dem PRE Wallach, Favorito CXV. Zusammen haben wir das Zauberlicht der letzten Herbsttage eingefangen - die beiden haben das supertoll gemacht.
Mit von der Partie waren auch Vanessa und Corin, die für Favoritos spitze Öhrchen gesorgt haben - vielen Dank euch beiden! 
Es war ein toller Nachmittag mit euch!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;
</description>
				
				<pubDate>Sun, 01 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/carina-favorito/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/carina-favorito/</guid>
			</item>
		
	</channel>
</rss>
