<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
	<channel>
		<title>Michèle Dekker</title>
		<description>Der Fotografie Blog von Michèle Dekker</description>
		<link>http://micheledekker.ch</link>
		<atom:link href="http://micheledekker.ch/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
		
			<item>
				<title>Gioia &amp; Krümi</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Am Donnerstag durfte ich Gioia und Krümi fotografieren. Krümi ist ein deutsches Sportreitpony und voller Energie. Die beiden sind so super süss zusammen und ein tolles Team. Wir hatten zwar nicht spezifisch ein Zauberlichtshooting geplant, aber da die Sonne schien hofften wir doch auf die schöne goldene Stunde. Leider ging die Sonne schon ziemlich früh in den Schleierwolken unter. Dennoch war es super mit den beiden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Thu, 11 Aug 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/gioia-kru%CC%88mi/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/gioia-kru%CC%88mi/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Corin &amp; Mary Poppins (Poppy)</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Corin mit der Clydesdale Stute Mary Poppins (liebevoll Poppy genannt) im Sommerlicht. &lt;br /&gt;
Manchmal reicht es für tolle Bilder, nicht mehr als 300 m weit weg vom Stall zu gehen. &lt;br /&gt;
Poppy war die Ruhe selbst, bis auf ein paar Fliegen und Mücken, die sie plagten. Glücklicherweise hatten wir an diesem schönen und relativ warmen Abend nicht sonderlich viele Viecher, obwohl wir im Naturschutzgebiet mit viel Feuchtgebieten waren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es war ein tolles Shooting und ich persönlich habe das Gefühl, dass ich fotografisch einen weiteren Schritt nach vorne gemacht habe. Ich finde die Bilder, die entstanden sind einfach nur supertoll! So hoffe ich natürlich, dass sie euch auch gefallen:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Sat, 06 Aug 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/corin-poppy/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/corin-poppy/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Reto &amp; Tilo</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Ich war mit Reto und seinem Mops Tilo in Solothurn unterwegs. Echt eine tolle Stadt, die viele coole Shootinglocations bietet. Die Sonne ging leider früher als erwartet hinter einem Berg unter, aber ein Sonnenuntergangsbild gab es trotzdem noch. &lt;br /&gt;
Die beiden sind ein super eingespieltes Team und machten das Fashionshooting zu einem mal etwas anderem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Tue, 26 Jul 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/reto-tilo/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/reto-tilo/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Motocross</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Am Sonntag war ich endlich wieder einmal mit meinem Freund auf der „Rennstrecke“ unterwegs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fahrer:&lt;br /&gt;
Ladina Eich&lt;br /&gt;
Flavio Eich&lt;br /&gt;
Ronny Rohde&lt;br /&gt;
Sandro Allemann&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Sun, 24 Jul 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/motocross-moosleerau/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/motocross-moosleerau/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Jenny &amp; Marvin</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Endlich wieder einmal ein Pferdeshooting im Sonnenuntergang. Die goldene Stunde macht einfach jeden Moment magisch. Abgesehen davon, sind die beiden aber auch supersüss! Das erste mal durfte ich einen Schecken fotografieren, schon eher selten.&lt;br /&gt;
Aber seht selbst:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Fri, 01 Jul 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/jenny-und-marvin/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/jenny-und-marvin/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Carina &amp; Favorito CXV</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Am zweiten Hitzetag dieses Jahres war ich wieder einmal bei Carina und Favorito. &lt;br /&gt;
Heiss war es. &lt;br /&gt;
Überall Mücken.&lt;br /&gt;
Ja, wenn man tolle Bilder will - im Sommer - ohne zu frieren (ok vlt. ein bisschen schwitzig) - muss man leider solche Lästigkeiten in Kauf nehmen. &lt;br /&gt;
Aber das wichtigste ist ja, dass alle total happy mit den Bildern sind. Und das sind wir definitiv! Schaut nur wie süss die beiden sind - hach :§&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Danke Salome und Jenny für eure Unterstützung! Fazit des Abends: Tiergeräusche App für spitze Öhrchen funktioniert super :D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Thu, 23 Jun 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/carina-und-favorito/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/carina-und-favorito/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Jessy mit Al Samira &amp; Karima al Mandara</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Ich war bei meiner guten Freundin Jessy zu Besuch in Luzern bei ihren süssen Araberchen Sämi und Karima. Die beiden leben in einem Offenstall und haben eine tolle Aussicht ins Tal, so lässt es sich doch schonmal super leben. Sämi ist Jessy’s Herzenspferd. Zusammen gehen sie auf Distanzritte und sind ein super Team. Dass sie so toll harmonieren, sieht man ja auch schon auf den Fotos wunderbar!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Schauet und geniesset!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Sat, 21 May 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/jessy-sami-karima/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/jessy-sami-karima/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Lea &amp; Eya</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Vor einiger Zeit war Lea mit ihrer zuckersüssen Tochter Eya bei mir zu Besuch. Ich habe für die beiden zwei Blumenkränze aus echten Blumen aus dem Garten angefertigt. Wie es mit Kindern so geht, blieb der Kranz dann doch nicht bis zum Ende auf Eyas Kopf. Zusammen setzten wir uns am Schluss in ein wunderschönes Feld voll mit Blumen und genossen die „Goldene Stunde“ des Sonnenuntergangs.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ein sehr schönes Erlebnis, vielen Dank Lea und deiner Eya!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Fri, 06 May 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/lea-und-eya/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/lea-und-eya/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Vivien &amp; Moritz</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Ich war bei Vivien und ihrem Vizsla Moritz in Uri zu Besuch und ich habe mich in die Gegend verliebt.&lt;br /&gt;
Wir waren am Vierwaldstättersee und es erinnerte eher an einen kleinen Nordseestrand - sooo idyllisch! Und soo viele tolle Plätze zum Fotografieren, das Licht war auch toll, nur der Wind liess uns doch ein wenig frieren. Dennoch, es war ein toller Abend mit den zwei Süssen, die ein so unglaublich tolles Team sind.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Fri, 29 Apr 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/vivien-und-moritz/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/vivien-und-moritz/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Vanessa</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Mit Vanessa habe ich die beginnende Pracht des Frühlings entdeckt. Obwohl die meisten Bäume noch kahl sind, blühen einige bereits in ihren schönsten Farben.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vielen Dank Vanessa, für dein Vertrauen und ein supertolles Shooting!&lt;br /&gt;
&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Wed, 06 Apr 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/vanessa-fabris/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/vanessa-fabris/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Michèle &amp; Evita</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Ich war am ersten heissen Tag des Jahres bei Michèle und ihrer Evita zu Besuch. Die zwei sind schon seit 10 Jahren ein super Team. Unser Plan war es im Sonnenuntergang zu fotografieren, also die „Goldene Stunde“ zu erwischen. Das Wetter sah auch sehr vielversprechend aus. Doch als die Sonne dann verschwand, lag sie schon hinter ein paar Wolkenschwaden. Dennoch war die Location ein Traum. Vor allem für Evita, da sie besonders Freude am Grasen hatte. Da Fotografien Momentaufnahmen sind ist davon natürlich nichts zu sehen. :D&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Sun, 03 Apr 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/michele-und-evita/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/michele-und-evita/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Workshop &quot;Sensual Dream&quot;</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Am vergangenen Samstag war ich bei Roger am „Sensual Dream“ – Workshop in seinem Studio in Rüti. Das Thema war, wie es der Name schon andeutet Teil-Akt und zwar im „Home Shooting“ - Style. Für mich also ein absolut neues Thema. &lt;br /&gt;
Bis anhin liebte ich perfekt ausgeleuchtete Situationen, es durfte möglichst kein einziger Schatten im Gesicht des Models verbleiben. Der Workshop zielte aber genau auf das Gegenteil aus. Wie setze ich gekonnt Schattenverläufe auf dem Gesicht und Körper des Models, dass es plastisch wirkt und einfach gut und sinnlich aussieht? &lt;br /&gt;
Ich liebe lichtstarke Objektive, dennoch habe ich vor der Blende 1.4 meines 50 mm grosse Angst gehabt – genauso wie vor zu dunklen und „gelben“ Bildern (es musste alles möglichst hell sein und eher kühl von den Farben her). Roger hat mir definitiv alle meine Ängste genommen und gezeigt, dass es auch anders geht und ich liebe es!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Workshop selber war ein supertolles Ereignis. Die Gruppe aus sechs Teilnehmer hatte eine ideale Grösse und alle waren super nett und unterstützten sich gegenseitig. Jeder hatte immer ca. 10 bzw. 20 Minuten mit dem Model alleine zeit, und konnte so ungestört die jeweiligen Lichtverhältnisse ausprobieren und seine Bildideen umsetzen. Roger war immer dabei und gab Tipps und Lob. Er nahm sich nach jeder Shootingsession zeit, um alle Bilder mit uns durchzuschauen und zu analysieren was gut und was noch verbessert werden könnte. &lt;br /&gt;
Für mich war es das zweite Mal mit einem professionellen Model. Franzi hat ihren Job echt super gemacht und wohl uns alle mit ihrer super sympathischen Art bezaubert.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vielen Dank, es war ein toller Tag im Atelier Lightroom! &amp;lt;3&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Model: 		       Franzi Skamet&lt;br /&gt;
Mentor:		       Roger Schüeber (snapshooter.ch)&lt;br /&gt;
Make-up Artist:	   Christina Sprenger&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Thu, 31 Mar 2016 00:00:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/workshop%20snapshooter/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/workshop%20snapshooter/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Bellydance</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Letzte Woche hatte ich mit Alexandra ein freies Shooting zum Thema „Bellydance“. Die tolle Shootinglocation befindet sich in Schönenwerde und umfasst einen riesigen Park, einfach wundervoll zum fotografieren. &lt;br /&gt;
Übringens: die vielen wunderschönen Kleider hat Alexandra alle selbst gemacht!&lt;br /&gt;
Vielen Dank, Alexandra, für das tolle Shooting!&lt;br /&gt;
&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Tue, 22 Mar 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/alexandra-bauchtanz/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/alexandra-bauchtanz/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Alessio</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Endlich hatte ich wieder einmal einen Mann vor meiner Linse. Alessio ist ein Studienkollege von mir und zusammen haben wir die Themenbereiche „Homeshooting“ und „Streetphotography“ ausprobiert. &lt;br /&gt;
&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Sun, 21 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/ale/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/ale/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Vanessa &amp; Vittorio</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Im Frühling 2015 durfte ich die erste Zivilhochzeit begleiten. Es war ein heisser Tag - aber was wünscht man sich mehr als strahlender Sonnenschein? Vor allem als es dann noch auf den schönen Vierwaldstättersee ging…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Liebe Vanessa, lieber Vittorio ich wünsche euch von Herzen eine wundervolle Ehe und viele schöne Momente zusammen auch im 2016 - jetzt bald schon ein Jahr nach eurer Hochzeit! &lt;br /&gt;
&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Sat, 20 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/hochzeit-1/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/hochzeit-1/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Ploy und Maurice</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Ploy und Maurice&lt;br /&gt;
&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Wed, 10 Feb 2016 00:00:00 +0100</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/ploy-und-maurice/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/ploy-und-maurice/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Carina &amp; Favorito CXV</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Diesen Samstag war ich bei Carina und ihrer wunderschönen Reitbeteiligung, dem PRE Wallach, Favorito CXV. Zusammen haben wir das Zauberlicht der letzten Herbsttage eingefangen - die beiden haben das supertoll gemacht.&lt;br /&gt;
Mit von der Partie waren auch Vanessa und Corin, die für Favoritos spitze Öhrchen gesorgt haben - vielen Dank euch beiden! &lt;br /&gt;
Es war ein toller Nachmittag mit euch!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Sun, 01 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/carina-favorito/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/carina-favorito/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Augustfee Jessy</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Letzte Woche war ich mit meiner Guten Freundin Jessy von &lt;a href=&quot;http://jmw-fotografie.blogspot.ch/&quot;&gt;jmw-fotografie.blogspot.ch&lt;/a&gt; in Sachen Augustfee unterwegs. Nachdem ich sie fotografiert habe, hat Jessy auch noch ein paar Fotos von mir gemacht. Trotz etlicher Mückenstichen hatten wir sehr viel Spass.&lt;br /&gt;
&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Mon, 14 Sep 2015 12:38:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/augustfee-jessy/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/augustfee-jessy/</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Rina und Sina und Foxy im Zauberlicht</title>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Diese Woche war ich mit Rina, ihrer Tochter Sina und ihrer Hündin Foxy unterwegs. Zusammen haben wir den wunderschönen Sonnenuntergang eingefangen.&lt;br /&gt;
Die Drei sind ein super süsses Team, die ich mit Freude mit meiner Kamera begleitete.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;lt;3&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Thu, 10 Sep 2015 12:38:00 +0200</pubDate>
				<link>http://micheledekker.ch/rina-und-sina-und-foxy-im-zauberlicht/</link>
				<guid isPermaLink="true">http://micheledekker.ch/rina-und-sina-und-foxy-im-zauberlicht/</guid>
			</item>
		
	</channel>
</rss>
